《必入》有無人覺得人妻係特別正 特別淫〈有圖〉

冇拿？

第一個唔似生過

咁先勁

冇 ig

屌奶星
對奶咁大，喂到個b肥肥白白

IG pls

屌你依個大到唔撚靚喎

做咩post我老婆呀？

俾爸打們享受下先

留名

呢個正d

推

後入一流

呢個好正

Ig

被人玩到殘晒自黎要⋯
有無近距離睇過生完仔女的女人的皮膚？
結婚制度就係保障生完仔女的女人。
一生左第一個，好似傳晒精力去個細佬到咁⋯
再講，有無睇bb 個頭有幾大？
個頭有幾大，陰道就擴闊過幾闊，
真係玩西⋯隧咩⋯

好想飲佢地奶

無改錯名
陰道有smooth muscle 識收縮既...

好似有得開刀生

有冇陀地？

出翻去啦弱智仔
打你個飛機啦

自然個細佬會好身體啲 聽聞 同埋要食一刀 母體都唔好受

人妻

因為生產過程，母親會有d荷爾蒙去到 BB 度
BB 個肺會健康 d

清開咗聖人模式

咁都叫唔靚
香港d飛機場岩你

name ?????

求ig

好撚正

求IG

比人屌到大肚
肯定好淫

人妻🤤可以唔用套中出

其實連仔想像力真係全球第一

屌呀1994

多圖

又係17雞...

全部都比青根港女打爆 屌你老母連登仔搞串個party

唔係咩陰道出黎頭會受壓
跟住唔知點點點，好啲咩？

發夢個陣
食過生過既

然後有個疑惑
係咪生過會凸lin？
定母乳？
定冇關係的 ？

你粒lin原來係凹架？

人妻真係正

呢個正喎 咩名

真係好撚正
NTR人妻好爽

男人屌得多同一條女都會悶啦

痴撚線講左三頁得一個ig

一定谷咁奶

係咪有鄉音

識食一定食人妻...........

lm

正撚到 邊渣佢對奶邊當住佢個仔面前屌佢老母

人地老婆係好砌d

今日見個細路仔抱住老母大腿
一直抱住唔放我都想抱

sorry我形容得衰
真係成粒提子既size
未見過其他女個粒係咁

好正

屌過人妻先講野啦弱智仔

你屎眼依家一定係同你痾過最粗嗰舊屎一樣咁撚闊

個b真係好，老母奶水足

On撚鳩

未見過人凹lin?

屌你，我朋友個老婆黎

關你撚事咩

4P三穴 ok?

陰道既菌可以過俾個B, 再飲返媽媽既奶有專門對付果種菌既抗體
個b抗拒力好好多

Lm

緊急召喚谷德超勁

香港代表

第二張

點解本身咁大波都仲要P

第二張個隻右手就黎斷

佢個女個鼻同佢啊媽唔似

所以呢
似老豆唔得既?

可能條女個樣去韓國執過到唔定

第二張唔記得P個影隻腳

結咗婚+已經生咗個女
不過ig從來唔會po自己老公同個女

你都真係ON撚9
令尊係唔係同你一樣樣呀又

咪話可能lo
你起哂綱做乜

個墊厚到

ig?

笑撚死

yan1_10
見佢成日周圍去旅行飲飲食食
唔知點解可以唔洗理屋企周圍去喇

完

佢都唔識就摺啦

有冇40以上

分撚左幾年啦 個女跟爸爸生活得不知幾好

現實又有幾個多呢個質素的人妻人母吖
港豬乸懶到一個點

要教訓下

屌你咩
成堆大陸女人都可以二百幾正皮
你地班人係咪食開屎？

痴撚線好正

想睇佢地老公咩樣 好撚幸福

摩牙
條女正臭雞

好掛住Hoikilam 咁好丁嘅老母邊度搵

待j

肥毒撚？

港媽代表

有佢老公ig？

三十幾四十歲個啲人妻 生完仔有肉感左 仲會變得好淫賤 一定成日誘惑人屌人尸
而呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

正

我都等緊個巴打再講多啲
唔知係咪拋夫 不過棄女嘅女人都唔方好得去邊
臭雞

3500

成日見啲巴打開post得一張圖

結論: 樓主正仆街

diu

痴線 正到爆

真人好好J

有得屌你咪又係屌

好大

想跪係度飲奶

ig？

唔係咁點會生到仔

屌，射撚咗

你睇下仔個樣，囂張到咁

bb仔